一句講哂 全香港最優質生活地區

一定係荃灣
打風有地鐵有野食
平時交通又方便 去大西北又得 去9龍港島又快

沙田因爲打風而落選

講交通方便 同 搭車所需時間
打風影響最少
四通八達
有地鐵有野食

長沙灣 荔枝角 美孚 都未到你荃灣啦

美孚屈機